FACEBOOK見到美國對中國既幫助,幾有趣

問：霸占中國領土最多的是誰？
答：俄國
問：未佔中國寸土的是誰？
答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵佔領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？
答：俄國
問：義和團後，主動退還多餘賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？
答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？
答：俄國
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？
答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？
答：俄國
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的誰？
答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割佔土地上的華人進行大清洗的是誰？
答：俄國
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？
答：俄國
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？
答：美國
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？
答：俄國
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？
答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？
答：美國。
問：美國現在的油價是多少？
答：28美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？
答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？
答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？
答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？
答：美國。
問：中國的朋友是誰？
答：俄國
問：中國的敵人是誰？
答：美國。

唔知貼唔貼source好,驚佢會比人消失

真係咁老死就唔會搞一帶一路搶俄國班盟友

水鬼升城隍
想做大佬，冇計

美國太好,所以覺得好恰D

真。
幫中國幫得最多就係美國爸爸,巨嬰長大後行魔道, 將自己再生父母 當正殺父仇人 ，好撚顛

1860年的北京條約有哪些國家？
清，法，俄及英。

涉及那些地方？
九龍半島界限街以南約九平方公里 (英國)，
包括 海參崴在內，烏蘇里江以東四十萬公里土地 (俄國)。

那些土地未有取回？
......

推

問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。

咁個陣係中華民國

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

中國人平時都唔會分
佢哋最憎雙重標準 好似係

支那以怨報德

中國五千年文化喔

中共：自古以來

支那人係忘恩負義

我覺得依d資料好重要，想更多人知

俄羅斯唔信支共